70後開始成為廢中

即係細細個聽果啲歌手已經陸續登5 感覺好恐怖